黃店俾人屈藍店，點整？

我日日都當個間鋪頭Canteen 咁食麵，老闆平日都喺鋪面揾食客傾偈，老闆好L 黃。
今日睇到openrice 有食評屈佢間店係藍店，仲要話咩藍店食嘅安心，仲要相都冇張，一睇就知咩事。
好嬲，但唔知可以點駁。點樣可以幫間鋪頭正名？

利申：間鋪頭喺深藍區開嘅。

邊個負皮我？
前線手足開嘅鋪俾人屈緊，仲負皮？

搵app/youtube channel 認證

平時都係睇app 搵黃店, openrice 淨睇相

屈人個條友仲要玩野，又話揾黃店食，又話自己揾藍店食。

乜料啊？

下次去食lunch 時話俾個老闆，叫佢去認證。

Fb出個po先

有冇得通知openrice del